[私家醫院見工] 轉工面試, 第1次one on one見HR求指教

細佬我做緊d輔助醫療post
近排想放棄醫管局, 入面d人太垃圾糜爛, D老細又蠢又怕事
嚟緊會去私院interview
今個星期會去HR department, one on one同HR manager見
細佬我第1次出去見識個世界, 之前未試過同HR隻揪
有冇人可以比d tips我指教下我

佢就剩係叫我帶學歷同工作證明
我準備佐個self intro(打算中英各準備1個3分鐘, 1個5分鐘)
self intro講自己d work exp, 個HR又聽唔聽得明d專業野架????
人工我就唔洗提出架喇, 因為都係跟pt scale, 番工日子都度好

仲要prepare d 咩呢?

諗下點答啲八搭鳩問題："點解我要請你? "之類

同佢講你係連登仔
Fg 月入最少30k 果隻

咁佢就識點樣同你簽contract 嫁啦

點解要請你 你有咩優勝過人嘅地方 你對醫院有咩認識 你對醫院有咩貢獻 點解揀呢間唔揀第間
同埋prep埋自己cv可能會問下你以前啲野
總之都係prep大路野

其實醫院d hr係咪會搵番特定人負責某幾個department?
我驚我prepare太多專業既野講
但原來個HR都唔知我講乜9

btw, 其實department in charge已經見過我, 佢都講佐話想要我, 希望我見HR順利
我估都踏佐半隻腳入去架喇

但都唔想太大安旨意, pre好去見埋HR

Hr 陪坐嫁咋，dom/manager 先係負責in 你個個

其實allied health 入HA fg都係差唔多30k
btw, 其實我地呢d係跟年資排pt scale, 人工其實都唔係太洗傾, 都係跟醫院規矩
除非佢計少佐你年資

輔助醫療入私院我諗係有30k
係連登仔

其實入醫管局FG都已經30k

咁我覺得hr 只係對文件，同你傾contact conditions /body check details 多過似interview

Contract conditions 先啱
自膠

HA養太多懶人蠢人
越蠢越無料就越高級

同埋d人太不思進取
明明個practice有問題都唔肯改
一日到黑都驚呢樣驚個樣
真係唔想留

連登仔入醫管局拖地都最少30k
最緊要你講明係連登仔！

HR 負責對資料，真正問你問題會係相關嘅 deparment 老細。
btw，你係 HA 做開咩先

Allied health ge 前線底層囉

分享番
成件事完佐了
近呢幾日啱啱簽佐約

其實真係見department in charge先有意思
個HR manager都真係當傾下計
問下d普通野
有題好鳩
問我，你覺得其他HA ge 人會點睇我地醫院
話佢地近排想洗底洗甩個「貴價醫院」個名
心諗，邊會洗得甩

我做佐個大概4分鐘英文self intro
其實佢都冇聽，只係係到揭我d資料
我諗佢純粹想聽下我d英文而已
根本冇諗過要係當中聽到d乜野資料
（我話佢冇聽，因為佢事後有問佐我幾題問題都係self intro mentioned）

唔好覺得自己低人一等

成個對話你當同陌生人閒談